[工作守冊]警犬入黎，吾係都入黎幫手答下點解!?

其實警犬只不過係一份工作，
拉左人㩒底左個仔都要氣力，
點解仲要徙力用棍摳多幾下？
你吾覺摳個幾下係多鳩余咩

其實警犬只不過係一份工作，
捉左後生仔返狗屋，
就算一百個一千個都好，
點解吾跟程序慢慢做。
又吾係得你一個。
拿，警犬你先放律師入去同後生仔傾，
你就坐喺度陪佢地。
跟住先慢慢落囗供。
Ｄ程序跟足Ｄ，
幫後生仔叫埋早午晚餐，
一更做兩三個收工。
做吾哂有第二個跟手做。

其實警犬只不過係一份工作，
有仔用竹仔所謂攻擊佢，
點解要開槍，
就算示警槍都要寫報告啦！
仲要射心囗，
點解吾諗下要老頂出來解畫係只會令你自己跟住落黎好麻煩呢？
係咪昂撚鳩？

警犬做埋呢Ｄ低Ｂ野，
又無自己問番自己有乜合理原因？
無原因？！
咁咪昂鳩law！

再諗吾到，擺工啦！
擺工理由係叫上頭解釋比你知點解要你咁撚凶呀！
昂撚鳩！

自推

典解你認為佢哋仲要寫報告

仲諗住班狗會有良心 罷工？

有幾天真先會仲諗住同黑警講道理

Btw樓主要進修吓啲中文

人地11萬一個月呀緊係比多幾錢肉緊啦